天氣咁凍，班女行山夠膽只著一條運動leggings

塊西會唔會變冰鮮鮑

圖定老母

你老母

無圖又點撚樣呀我屌你老母
你有無圖我都屌爆你老母個笑西呀

天氣咁凍，樓主居然夠膽推老母著運動leggings

勁

無圖收皮啦 屌你老母大聲夾惡
成日同班撚人圍威喂
唔屌過你以為自己好撚型

咁你屌完又點撚樣呀碌柒

咁得閒係到屌人老母
點解唔自己上山睇呢？
伸手黨正仆街

咁撚凍點出街呀ching

樓主老母塊西一定唔冰
成班巴打出出入入
磨到冰都變水蒸汽

d90後以為屌人老母好型

痴線，好驚呀唔好呀

原來佢地識？唔怪之得幾個都on99

笑西 個西識笑

波台手足有型

唔撚識得規矩都算 仲要係度屌尻人以為自己好撚型

救樓主老母

擔心自己老母先啦

連登真係一班癲狗